[小丑台]由最初嘅純白鎮出發，以151為目標!

頻道:

今晚830正式啟播，將會由最初嘅純白鎮開始

多謝支持

順帶一提，twitch個顯示名稱改唔到，我係小丑P唔係小丑心

準備一推

開波前最後一推

識唔識上太空

技術問題, 搞到無音樂
不過多謝支持

落咗地球好耐